關心人地女朋友

一切源於“自己女朋友又唔花多d心機時間 又得閒關心人地女朋友”開始，

有一次我睇到佢whatsapp同另一個女仔既舊message，又問人返到屋企未又問沖涼未定講自己去沖涼又叫人早d休息又有講happy birthday with 心心emoji。

我見到即刻好激動，覺得多左同踩到過哂畀，佢解釋話係一齊去完fd gathering搭巴士見佢當日唔舒服所以咁關心佢。

但我心裡有數知道佢想點，佢對個女仔份關心仲明顯過平時對我。個message仲係當時既大約半年前，我記得個陣佢無報備過會同呢個女仔/呢堆朋友去邊到，其實即係向我隱瞞左幾個月到半年。

以前既我都幾信佢，極少睇佢電話，因為佢唔會主動分享所以我都好奇下佢既私生活，可能兩個月先會望到佢電話一次十幾秒，但由個件事之後，令到我長期疑心勁重，佢反鬧我話我有疑心病叫我睇醫生，我心裡好嬲同埋亦開始慢慢心淡。

每一次佢話要約個班人食飯或者同個班人with唔識既fd搭fd gathering,我都好唔鐘意，跟住佢就開始覺得我好管制好唔講道理覺得我搞到佢無朋友。

除左呢樣之外，其實佢聲稱鐘意識新朋友同咁岩多女仔fd, 明明已經n年無溝通或者根本一開始唔係好熟都會follow人地ig,例如話係之前讀中學個陣想透過佢地ig知道更加多中學既news。我覺得成個原因都好離地，但佢堅持己見，咁我就算啦，真係無得拗。

佢對女朋友即係我比朋友家人甚至識左一年左右既同事更加根根計較，少少事都計住計住，除左生日之外都無乜主動送禮物或者比驚喜我，我會問點解你唔送哄下我開心，佢就會話因為你唔送，其實係因為我真係無錢，我好想送，其實成日會睇下可以買咩比佢，但係我比唔起，亦都希望有錢之後可以買下野哄佢開心，我係有整過手工藝比佢，買過佢可能鐘意既衫s比佢,可能佢唔當係一份禮物啦~ 甚至佢去旅行，都無放心機去買一份屬於我既禮物，只係買左一堆食物做手信之後執幾件比我。如果同fd去旅行係會掛住我，點解會無專登搵我鐘意既野？

好多好多，我都解釋唔到呢段關係了， 承認自己因為得唔到應有既愛，我對佢都開始慢慢無乜真心可言。

呢番話屈左係我個心底好耐，我亦都有輕輕地同佢講過我既心聲，但佢好似唔當一回事，仍然覺得自己無問題。

我無乜可以傾訴既對象，所以唯有係呢到講，講完，可能唔會再有機會講。

樹窿，bye bye!

分手
絲打值得更好

？？？

本身error出唔到post, 所以連禁左三次制，點知佢出哂三次post，唔知點解佢係分左4m 43m 4h。其實應該係幾秒之間既事，唔係我故意想重覆出post

1h

放棄啦絲打
過來人話你知 遲早俾綠帽你戴